失六球~ 齊頭輸六球~

車狗 看笑話滿天飛
車狗 笑撚死我吧
車狗 太臭串太PK
車狗 輸半打無心機